<resources>
    <string name="app_name">BOOKSAL</string>
    <string name="text_accounts">All Accounts</string>
    <string name="hint_name">Nama</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_password">Password</string>
    <string name="hint_confirm_password">Confirm Password</string>
    <string name="hint_notelepon">No Telepon</string>
    <string name="text_login">Login</string>
    <string name="text_register">Register</string>
    <string name="error_message_name">Masukkan Nama Valid</string>
    <string name="error_message_email">Masukkan Email Valid</string>
    <string name="error_message_age">Masukkan Tanggal Lahir</string>
    <string name="error_message_password">Masukkan Password</string>
    <string name="success_message">Registrasi Sukses</string>
    <string name="text_not_member">Tidak punya akun? Daftar</string>
    <string name="text_already_member">Sudah Punya Akun? Masuk</string>
    <string name="error_email_exists">Email Already Exists</string>
    <string name="error_password_match">Password Does Not Matches</string>
    <string name="error_valid_email_password">Wrong Email or Password</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="text_hello">Hello,</string>
    <string name="text_title">User Lists</string>
    <string name="hint_tanggallahir">Tanggal Lahir</string>
    <string name="hint_jabatan">Jabatan</string>
    <string name="error_message_jabatan">Wrong jabatan</string>
    <string name="Lapangan1"> Makanan Bakso adalah Bakso atau baso adalah jenis bola
        daging yang lazim ditemukan pada masakan Indonesia. Bakso umumnya dibuat dari
        campuran daging sapi giling dan tepung tapioka, akan tetapi ada juga bakso yang
        terbuat dari daging ayam, ikan, atau udang bahkan daging kerbau. Dalam penyajiannya,
        bakso umumnya disajikan panas-panas dengan kuah kaldu sapi bening, dicampur mi,
        bihun, taoge, tahu, terkadang telur dan ditaburi bawang goreng dan seledri. Bakso
        sangat populer dan dapat ditemukan di seluruh Indonesia.</string>
    <string name="Lapangan2"> adalah sebuah makanan yang oleh masyarakat indonesia
        di sebut dengan Nasi Kuning. Makanan khas indonesia yang satu ini merupakan sebuah
        masakan indonesia yang di buat dari beras, santan, kunyit dan beberapa bumbu rempahrempah yang tentunya sangat khas ala indonesia. Tentu dengan beberapa perpaduan yang
        telah kita sebutkan tadi membuat makanan khas indonesia bernama Nasi Kuning semakin
        gurih saja.</string>
    <string name="lapangan3"> adalah sebuah makanan yang cukup banyak di jual di
        beberapa tempat makan yang ada di Indonesia, pasalnya Ketoprak adalah makanan khas
        indonesia yang cukup dekat dengan masyarakat luas atau bisa di katakan makanan
        indonesia yang satu ini sangat merakyat. Ketoprak sangat erat kaitannya dengan
        ketupat, pasalnya sebagaian besar Ketoprak yang di sajikan di indonesia ini di
        hadirkan dengan menggunkan ketupat.</string>
    <string name="lapangann1" />
    <string name="lapangann2" />
    <string name="lapangann3" />
    <string name="lapangann" />
    <string name="lapangan1" />
    <string name="lapangan2" />
</resources>
